反修例大遊行 主辦方 : 超過 23 萬人 警方 : 高峰期 5 萬 6 千人

條線仲長過花車巡遊，花車巡遊都十幾萬啦

以平時除6
應該有30萬

仲未計花車巡遊剩係低係度又冇佔馬路

連登叫到23萬出黎已經好唔簡單

facebook都有人宣傳

90萬左右